突發 林鄭陣間又有記者會

證明機場集會驚到瀬屎

幾點又唔講 你想點

開盤開盤

5.15

5:15

咦，我張bingo 紙呢

關我地咩事
佢唔係回應五大訴求
其實都係等記者質問佢繼續出醜
冇咩好睇架啦
除非佢回應五大訴求，缺一不可
唔要袋住先

早過五點半出現我切J

點解仲有未有人開盤發達靠今舖

bingo中間嗰格應該係遲到

錄音機

5:15

一齊玩

三日機場，不撤不散

林奠前日出巡天水圍同大圍
真係皇恩浩蕩

睇黎都晒鳩氣

又開

習大帝應該開完北戴河會議，落咗order！

又講數字出黎嚇人

條老虔婆真係好煩

幫手推

我有預感有新野講

強烈譴責
嚴正執法
令人髮指
緊守崗位

仲唔係呢d

唉 咪又係個啲 都唔會有新突破架啦

次次都遲到架啦

商界代表，又打經濟牌？

好煩下...走啦7婆....你都比警隊架空左嫁啦

開盤佢遲到幾耐先
準時 150倍
遲5分鐘以下 25倍
遲5－10分鐘 8倍
遲10－15分鐘 3 倍
遲15－20分鐘 1.5倍
遲20－30分鐘 10倍

冷處理啦條八婆肯定又係講廢話

幾點呀又証明自己冇罷工on99

又搵商界出黎打經濟牌，依條柒婆不務正業，剩係想耍旁門左道

等開獎

強烈譴責x1000

九成講雷射槍同機場

呢排 D 地產佬, 商家佬出嚟講嘢
再睇佢個記招嘅陣容, 似又係講下經濟差 嗰D

樓主開突發post下次加返日期時間

九成又搏搞散民意

個陣容係打經濟牌。
未來一個月星象顯示，係經濟議題做主道。

文宣stand by!

旅行團人數減少
經濟影響民生
呼籲各方保持克制
以和平理性表達訴求
XXX YYY ZZZ

成班建制垃圾開記者會都係比大陸睇

清，你爭人地幾多J數?

黎黎去去都係影響經濟影響民生

強烈顯責. 1賠1.01
經濟下跌 1賠1.1
成立獨立調委 1 10
resign 1 500
戒嚴 1 100
出解放軍1 1000

深表遺憾
影響社會安寧
強烈譴責

依家先跌果百幾點
影響乜春

著得尿片見記者

我要玩BINGO！

屌，又播錄音帶。

突然間覺得機場可以恆常咁攪可能有用

係咪又係個幾句必出對白
強力譴責
目無法紀

冇人想知，又錄音

[緊急]請停止任何恥笑玩膠，做返實事！！！

咪又係鳩up經濟囉

召喚利君雅!!集氣!!!

記者：又有得撚狗

浪費時間

支持香港警方依法處理

經濟篇

佢講"撤回"先好叫我睇

我投旅遊警示+訪港人士

睇嚟托柒咩屌

(強烈呼籲) 關於4點鐘許Sir節目

林鄭40萬一個月，可唔可以換個錄音機？

睇死佢咪又係打經濟牌

換左都係四十萬一個月

派8千？

記者但 希望你地團結 一齊叫佢直接去Q&A

記者們 希望你地團結 一齊叫佢直接去Q&A

部錄音機好貴

林鄭講數據 過一兩日一定會係政府新聞網有出

記者們 希望你地團結 一齊叫佢直接去Q&A

直接換個部錄音機啦，真嗰隻，鴨記地下嗰啲

好明顯想用記者會攻勢遮蓋機場集會

林鄭講數據 過一兩日一定會係政府新聞網有出

記者們 希望你地團結 一齊叫佢直接去Q&A

幫手推比記者朋友睇到呀

林鄭陣間宣布取消狗狗記者會

我地一於同佢打經濟牌
一帶一路受國際唾棄
中國想回血強行掏空香港庫房
香港將永無翻身之日

琴日又冇事發生..佢出黎講乜9

決定唔聽啦

屌,哩個勁難輸

教多你一次點打輿論戰

遲幾多

咪撚推 由佢沈 返正三督屁

估林鄭會出懷柔政策，e.g.派8000蚊等
千祈唔好中計

五大訴求，缺一不可

又係叫我地升級喇

1.01
我借錢all in 強烈譴責
thanks